有冇巴打揸46做gogovan個類速遞？

我見lalamove 同gogovan 都係得46或者貨van/噸車
但係前排公司叫togo速遞又整左架私家車嚟
有冇巴打知係點玩法？
照話自己係貨van/26申請?

申請個時用26 送個時用46無人理你
但申請用貨Van 嚟到變私家車可能會投訴你

要影牌簿喎Ching 照批㗎？

你要借26牌簿囉
申請到就無人理你

冇26車牌俾個26牌簿正路都唔批啦

Lalamove好似唔使影車牌牌簿
GogoVan就要